新薈聚垃圾公司我屌你老母

開工之前唔知係新薈聚
知道之後已經開咗2日工，諗住即走，
又話要下個月先出到嗰2日糧
屌你老母喺到拖，
而家都唔知拎唔拎得返，
想問下勞工處法例係唔係唔做之後7日一定要出返糧俾我，散工保唔保障到
我上網睇就好似得
想問下咁多位巴打，幫幫手

多人受騙 無良蛇頭 新薈聚公司呃錢 無人性

唔該哂巴打幫我貼link

當做義工la

asso fg 搵唔到工？

屌做倉做撚咗9個鐘

sem break搵下散工做

出面大把請人喎 做咩咁睇唔開

屌啱啱出嚟做散工唔撚知新薈聚
之前問條友咩公司，又唔係答新薈聚
chok多兩chok 又講第二間唔知乜撚公司
最尾問返做倉個負責人先知係新薈聚
再google下先知奶撚哂野

年年都有你地俾人呃

屌垃圾公司
所以開個po警世
btw 想知搞到上勞工處有冇得追返
因為上網好似話勞工處都有新薈聚d case
佢個朵喺勞工處都幾臭

Push

絲打都中過招?

樓主死心啦 唔係即日出 就好大機會做咗義工

兩三年前番過 有糧岀 即日岀 俾佢抽咗水

條撚樣仲要block9埋我，準備上勞工處了
屌佢老母

支持樓主加入狙擊大軍

上勞工處有用
呢個間野唔會生存咁耐啦

去新薈聚食新匯聚